{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 연하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際にお知らせをご確認ください。 ペットは入室できませんし、もし追加人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。 そして、最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。 ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、暖炉、駐車が可能であり、渓谷が隣接しているので楽しむことができます。 あずま屋や庭には子供向けのブランコもあります。 室内は黄土部屋で構成されており、鼻炎患者に役立ちます。 周辺の観光地にはコーヒー博物館、鏡浦、烏竹軒、アンバンデギなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "入室利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽やアメニティがありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、暖炉、駐車が可能であり、渓谷が隣接しているので楽しむことができます。また、あずま屋や庭には子供向けのブランコもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴について教えてください。",
            "answer": "室内は黄土部屋で構成されており、鼻炎患者に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはコーヒー博物館、鏡浦、烏竹軒、アンバンデギなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 463
    }
}